[Live]跟著占奔過週末 暨 安答打氣區

星期六，牙占準備過來香港與手足們腳踏同一片土地了，歡迎手足相認

牙占等緊上船了

頭香

btw見到我的，歡迎過嚟叫聲“好安答！”

G持

謝謝G持！

天氣很好！牙占出發了！

牙占今晚會開枱？

牙占不知道朋友們意下如何

覺得唔抵玩

你指Creamfields定夜啲？

Creamfields一定唔抵啦

夜啲
Creamfields仲唔抵 係屋企屌下波好過

夜啲可能開掛，都真係唔知，睇下Creamfields完情況如何

牙占藉著去吃元氣紀念某會然

牙占

牙友！

屌唔好成日單單打打啦

我食食下忍唔住流眼淚

最緊要大衛杜夫！

提提牙占 香港公眾地方唔比抽煙！

貢要喺邊吃

吸菸區

請牙占不要做火車頭

準備去check in, 牙占住灣仔！

好，應承你！

牙占check咗煙，hea緊了